[點人數]唔上連登嘅都唔應該做連登仔

我要求開除呢兩日冇上連登嘅用戶帳號！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

夠啦